留意輕鐵641已不入元朗要改去天水圍乘西鐵

如題

641定614